而家買ip8s定等9月apple出新機

用緊部垃圾Android，而家換定9月先再換好

等新iphone

有出過iPhone 8s

一定而家買8s！物以罕為貴

我會出新plus (有touch id)
放棄唔再等新mini

點買iphone8s?

想換ip x

人地話新款得單鏡係lcd mon 低spec
其實而家8都唔錯 如果價岩咪買

出新時應該減600-800 ？

正路係 但唔知有無800咁多 同埋好似有d gb 數 會cut 左
等到咪等下
無touch id 我覺得都唔係好岩我.我鐘意和褲袋個時已經襟定home 拎出黎就已經係home screen

iphone 8 plus

你換咗隻手指去把啦

打後啲機款都係M 額又點？

咁都中二?咁我認lor
但無fail wo

仲在買8 or 8plus 邊個話因為平而買？

咁係你手指問題

咩順

8仔同X用同一粒U喎

超過一部 8 = 8s

上星期出咗8+，打機好爽冇發熱，電又襟用
用住8+, 9月出新X先再決定啦

師兄我上個月都有同樣情況..不過我部電話等唔到咁耐，所以換左i8，都係個句啦，早買早享受～～

用左五年android 上星期trade機trade 8plus開心使用中 粒電好耐用

9月出新你預11月先有貨